今年仲未發生嚴重交通意外。。。。

年初三之前一定有

少咁多人出街

?????????

冇人發生咪你發生囉